`dnf-builddep` устанавливает все необходимое для сборки указанного файла .src.rpm, .nosrc.rpm или .spec.

# СИНТАКСИС

	dnf builddep <пакет>...

- `<пакет>` - Путь к файлу .src.rpm, .nosrc.rpm или .spec или пакету, доступному в репозитории.
